反省post

有冇人想係度留低想反省嘅說話？
可能終有一日佢會睇到
大家珍惜眼前人

希望最後都可以得到大家想要嘅結果
最重要係認清自己，要改善同反省

分咗手

好耐冇見
冷靜期 係咪當未

Long time no see
冷靜期
RIP定都得啦

唉...俾啲鼓勵我唔得嘅
可唔可以幫我集下氣
真係唔想放棄 今次係我On9 我真心反省侮改
唔係都唔會出post 真係好想俾佢睇到我係真心

same here

你又留低你想講嘅說話口廿
可能佢會見到

咁...加油啦你
教你一招 賴死唔走
我而家個女朋友就係咁

佢唔上黎的
我之前send左比佢換黎佢一句多謝你打咁大段野比我

多謝
我依家都賴死唔走㗎
希望我都可以不過前題係佢同你一樣會心軟

見到你肥頭得意咁喊佢自然會心軟

如果你識反省 學下我賴死唔走不過都要適可而止
太煩會好反感

真係再冇可能..就接受呢個錯誤搵下一個啦
最緊要識反省 從錯誤中學習 唔好再瀨嘢

好驚佢已經無動於衷⋯⋯
（我真係hurt到佢我知）

做咗咩衰嘢呢你

其實好想sd條link俾佢
但佢完全唔睇 ig都避開我...

有冇人可以幫我集氣俾信多啲信心我？

集氣

同佢講

佢唔理我
消失咗6日 完全唔睇msg
ig都唔開 好似想避開我
但我冇再post叫春文啦...

冇人有嘢需要反省？

好想搵佢氹返佢
但唔想逼佢煩親佢
我知佢都好苦惱中

唔好搵，我岩岩先經歷過，好後悔

可唔可以問吓點解

你唔搵佢，都仲有機會你咁煩佢，睇反我post

9成半相似

同你一樣 但我再On9啲 見人哋講嘅嘢就挑起咗自己情緒覺得佢當時係咁嘅心態

你哋當時冷靜咗幾耐？
因為佢話幾日... 今日已經係第六日
我知佢一至五返工好大壓力
就算同佢講嘢佢唔覆我都可以理解
但我糾結緊weekend搵唔搵佢講清楚好

正常呀
理你即係可能要sad多次
咁不如索性放棄你

俾次機會呀

其實我好易氹㗎
我知我衰格 如果就算你當初答‘係’
其實我氹多兩氹就會信你...
我哋係可以溝通㗎

做咩打沉我

分左手之後我諗翻起以前對你講啲好難聽概說話如果有機會我地未來見啦

佢會睇到
我都希望未來可以繼續有佢
今世冇下一世都可以再相遇

唔係囉
只係想你知佢大概點諗
因為我同女朋友嘈交都係咁諗